<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meetup on Valère JEANTET</title>
    <link>http://vjeantet.fr/tags/meetup/</link>
    <description>Recent content in Meetup on Valère JEANTET</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <copyright>All rights reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2014 23:58:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://vjeantet.fr/tags/meetup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Meetup pre-devoxx GoogleDevGroup Paris</title>
      <link>http://vjeantet.fr/meetup-pre-devoxx-googledevgroup-paris/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 23:58:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://vjeantet.fr/meetup-pre-devoxx-googledevgroup-paris/</guid>
      <description>Bonne petite soirée le meetup Google Developer Group, une salle aux sieges confortables, et des speakers de qualité.
Meetup #GDG donc, pré Devoxx.
1er Talk - Go Francesc Campoy Flores (@francesc) , membre de la Go Team chez Google nous a parlé de go, de la concurrence, 80% de l&amp;rsquo;audience connais Go. 2 chanceux ont finis le talk avec un gaufre, Gopher, dans les bras (la peluche).
Le système de slide utilisé pour les sujet go, fait toujours sensation, avec l&amp;rsquo;exécution de bout de code directement dans le slide :-).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Docker.io Paris MEETUP #5</title>
      <link>http://vjeantet.fr/docker-io-paris-meetup-5/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2014 09:13:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://vjeantet.fr/docker-io-paris-meetup-5/</guid>
      <description>Veille de saint Valentin 2014, les curieux, passionnés et amoureux de Docker se sont rencontrés encore une fois pour échanger leurs expériences autour de Docker.io
 Docker n.m. (Début XXIe).
I. un projet open source pour packager, livrer et démarrer n&amp;rsquo;importe quelle application dans un conteneur léger.
 La startup Nuxeo nous a accueilli dans ses locaux juste après le boulot, avec tout le matériel nécessaire, bonne humeur, bière, sodas, chips etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOlang, chez Google</title>
      <link>http://vjeantet.fr/golang-chez-google/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 23:35:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://vjeantet.fr/golang-chez-google/</guid>
      <description>Ce soir une petite session meetup GOLANG, animée par un ingénieur de chez Google US. Très sympa, pas trop formel et dans un français presque parfait, Francesc Campoy Flores a découvert un petit groupe de passionnés, professionnels ou curieux du langage GO.
Il fallait y être ce soir : liste d&amp;rsquo;attente, contrôle sécurité, signalétique android, salles ultramodernes, bref c&amp;rsquo;était dans les locaux de Google France, une attraction rien qu&amp;rsquo;à eux !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>